# Тестовое задание на позицию `frontend` разработчика. Алгоритмы

В магазине установлен датчик движения, который записывает события как массив из двух элементов, где первый элемент это уникальный индентификатор посетителя, второй событие которое оно перехватило `in` - зашел в магазин, `out` - вышел из магазина. 

Образец входящих данных:
```ts
interface Array {
    Array {
        name: String,
        type: String
    }
}
```

## Задача

Необходимо описать функцию `testService` для проверки корректности работы датчика, которая на вход получает массив событий за день работы и возвращает `boolean` как результат, что входящие данные корректно отработали.

## Требования

- Магазин, в конце дня, закрылся с посетителями

- Из магазина вышел посетитель, которого небыло внутри

- Посетитель находился в магазине, но датчик зафиксировал, что он снова зашел

### Дополнительно (будет преимуществом)

- Сложность написанной функции не превышает O (n)

## Решение

1. Сделать форк данного репозитория
2. Реализовать код
3. Создать merge request в данный репозиторий
4. Предоставить ссылку на репозиторий с решением
5. Репозиторий должен быть публичным


Удачи! <3

## Ссылка на репозиторий

https://gitlab.com/KingArthur-IT/service-testing
